\chapter{Semantic relations mined with the model}\label{outputs}
Below you can find list of relations between descriptors of the thesaurus, produced automatically with the model with parameters $t=75$ and $s_t=0.4$. The result presented in the following format: 
\begin{lstlisting}
<descriptor>
	Golden:<set_of_relations_in_the_thesaurus>
	Mined:<set_of_mined_relations> 
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}
1944
	Golden:subdivision temporelle; 
	Mined:1953; hoscheid; 
1957
	Golden:subdivision temporelle; 
	Mined:1958; 1977; 
1947
	Golden:subdivision temporelle; 
	Mined:1960; 1965; 1979; 1987; 1989; 
administration de l'enregistrement et des domaines
	Golden:finances; administration de l'etat; 
	Mined:administration des contributions; administration du cadastre et de la topographie; centre socio-educatif de l'etat; enseignement public; institution culturelle; institut d'hygiene et de sante publique; station viticole de l'etat; petange; materiel de bureau; 

allocation de rentree scolaire
	Golden:allocations familiales; allocation; prestation sociale; securite sociale; 
	Mined:allocations familiales; produit de base; lycee; pret aux jeunes epoux; service de cheques et virements postaux; 

aide medicale urgente
	Golden:assistance medicale; organisation medicale; 
	Mined:analyse medicale; assistance medicale; procreation medicalement assistee; biologie medicale; deontologie; organisation medicale; profession medicale; responsabilite civile; service incendie; vaccination; 

albanie
	Golden:pays etranger; monde politique; 
	Mined:andorre; arabie saoudite; armenie; bahamas; belize; benin; bhoutan; bosnie-herzegovine; colombie; comores; congo; djibouti; emirats arabes unis; erythree; etats federes de micronesie; mexique; ethiopie; macedoine-skopje; gabon; gambie; georgie; guinee equatoriale; guinee-bissau; guyana; honduras; kazakhstan; kenya; kirghizistan; iles maldives; mauritanie; moldavie; mongolie; mozambique; myanmar; nicaragua; niger; oman; papouasie-nouvelle-guinee; qatar; centrafrique; republique dominicaine; coree du nord; soudan; swaziland; tadjikistan; tanzanie; tchad; tonga; ukraine; yemen; 

bettembourg
	Golden:canton de esch-sur-alzette; district de luxembourg; grand-duche de luxembourg; monde politique; 
	Mined:appareil electromenager; rambrouch; winseler; lorentzweiler; bovin; brunei; wahl; saeul; consthum; controle des personnes; burmerange; clemency; junglinster; flaxweiler; putscheid; lenningen; vichten; redange; feulen; reckange-sur-mess; wiltz; consdorf; wellenstein; eschweiler; service des postes; ermsdorf; heiderscheid; waldbredimus; hosingen; dalheim; bourscheid; zimbabwe; garnich; steinfort; bascharage; walferdange; hobscheid; reisdorf; hesperange; kehlen; koerich; niederanven; mersch; rumelange; schifflange; septfontaines; steinsel; gsm; kautenbach; heinerscheid; erpeldange; lintgen; betzdorf; dippach; weiler-la-tour; troisvierges; petange; 

application de la loi
	Golden:legislation; procedure legislative; assemblee parlementaire; etat national; 
	Mined:application de la reglementation; 

afrique du sud
	Golden:pays etranger; monde politique; 
	Mined:arabie saoudite; bahamas; belize; colombie; comores; congo; djibouti; emirats arabes unis; erythree; etats federes de micronesie; mexique; gabon; guinee; guinee equatoriale; guyana; kazakhstan; kiribati; lesotho; iles maldives; mauritanie; mongolie; mozambique; myanmar; niger; oman; papouasie-nouvelle-guinee; qatar; centrafrique; republique dominicaine; coree du nord; sainte-lucie; soudan; swaziland; tadjikistan; tanzanie; tonga; 

andorre
	Golden:pays etranger; monde politique; 
	Mined:arabie saoudite; belize; benin; bhoutan; colombie; comores; ethiopie; macedoine-skopje; gabon; gambie; grenade; guinee-bissau; jordanie; kenya; kirghizistan; liberia; liechtenstein; iles maldives; moldavie; nauru; nicaragua; ouganda; paraguay; philippines; republique dominicaine; sao tome et principe; sierra leone; tanzanie; tchad; tonga; yemen; zambie; 

acte public etranger
	Golden:acte juridique; procedure judiciaire; droit etranger; 
	Mined:arbitrage; droit international prive; procedure civile; 

arbitrage commercial
	Golden:commercialisation; commerce; tribunal arbitral; 
	Mined:organisation internationale du travail; materiel publicitaire; refugie; 

brevet de maitrise
	Golden:diplome; promotion des eleves; milieu scolaire; 
	Mined:certificat de capacite manuelle; 
acte de l'etat civil
	Golden:etat civil; droit civil; branche du droit; 
	Mined:casier judiciaire; charbon; registre de commerce et des societes; registre de l'etat civil; repertoire civil; foire et marche; 

risque industriel
	Golden:catastrophe; deterioration de l'environnement; environnement; etablissement dangereux, insalubre ou incommode; 
	Mined:catastrophe; conflit social; 
cessation d'activite
	Golden:constitution et gestion d'entreprise; entreprise; economie; fermeture d'etablissement; 
	Mined:entrepreneur; maladie contagieuse; metier de la construction; poste vacant; 

indemnite de chomage
	Golden:chomage; emploi; administration de l'emploi; indemnisation; 
	Mined:chomeur; charbon; materiel agricole; interet legal; maintien de l'emploi; insertion professionnelle; passeport collectif; remboursement des frais de maladie; 

chomeur
	Golden:chomage; emploi; administration de l'emploi; 
	Mined:indemnite de chomage; 

bulgarie
	Golden:pays etranger; monde politique; 
	Mined:chypre; congo; lettonie; lituanie; niger; palau; slovenie; 

cour de justice des communautes europeennes
	Golden:institution communautaire; communaute europeenne; organisation europeenne; 
	Mined:comite du contentieux; cour constitutionnelle; cour de cassation; cour de justice; cour de justice benelux; cour europeenne des droits de l'homme; juridiction du travail; produit pharmaceutique; 

communaute europeenne
	Golden:organisation europeenne; acte unique europeen; accord de yaounde; convention de lome; 
	Mined:communaute europeenne de defense; communaute europeenne de l'energie atomique; communaute europeenne du charbon et de l'acier; union economique belgo-luxembourgeoise; benelux; 

communaute europeenne de defense
	Golden:communaute europeenne; organisation europeenne; defense; 
	Mined:communaute europeenne de l'energie atomique; communaute europeenne du charbon et de l'acier; union economique belgo-luxembourgeoise; benelux; 

aviation
	Golden:aviation; 
	Mined:compagnie aerienne; transport maritime; reglementation aerienne; 

comptabilite
	Golden:commerce; comptabilite de l'etat; controle de la comptabilite communale; 
	Mined:comptabilite de l'etat; 

conge
	Golden:duree du travail; travail; 
	Mined:conge annuel paye; bovin; 
	
conge de maternite
	Golden:conge; duree du travail; travail; 
	Mined:conge parental; horaire de travail; 

conge parental
	Golden:conge special; conge; duree du travail; travail; 
	Mined:conge pour travail a mi-temps; conge sans solde; traite c.e.; 

conge pour travail a mi-temps
	Golden:conge; duree du travail; travail; 
	Mined:conge sans solde; 

certificat de fin d'etudes
	Golden:diplome; promotion des eleves; milieu scolaire; 
	Mined:titre d'enseignement etranger; 

communaute economique europeenne
	Golden:communaute europeenne; organisation europeenne; danemark; espagne; grece; irlande; italie; grand-duche de luxembourg; pays-bas; cooperation economique; france; ecole europeenne; republique federale d'allemagne; belgique; portugal; royaume-uni; 
	Mined:droit communautaire; trafic illegal; 

discrimination de sexe
	Golden:infraction; droit penal; discrimination dans l'enseignement; femme; delegue a l'egalite des chances; 
	Mined:discrimination raciale; soin medical; egalite devant la loi; haiti; iles salomon; liberte de conscience; modernisation agricole; 

droit administratif
	Golden:branche du droit; 
	Mined:droit constitutionnel;

droits d'enregistrement
	Golden:administration de l'enregistrement et des domaines; finances; 
	Mined:droit successoral; peage; taxe sur la consommation; 

eau
	Golden:milieu naturel; environnement; cours d'eau; 
	Mined:eau douce; 

musique
	Golden:creation artistique; art; culture; musique militaire; enseignement musical; 
	Mined:education artistique; enseignement musical; huissier; 

election europeenne
	Golden:election; vie politique; parlement europeen; 
	Mined:election legislative; 
energie
	Golden:energie; 
	Mined:energie renouvelable; materiel de chauffage; 

convention internationale
	Golden:politique internationale; 
	Mined:eurocontrol; 

republique democratique allemande
	Golden:pays etranger; monde politique; 
	Mined:europe centrale; europe de l'est; mersch; wincrange; 

europe centrale
	Golden:region; monde politique; 
	Mined:europe de l'est; 
\end{lstlisting}